# soft-dotnetcore

Para debuggar a aplicação utilizando o [VSCode](https://code.visualstudio.com/), basta abrir a pasta raiz do repositório no editor e executar um dos projetos, ou ambos, utilizando as configurações disponíveis.